上次三罷，有搵工會又開哂記招準備，今次乜都未做好就話11.11罷工？

唔係好明
上次準備充足
今次茂茂然話罷 市民都未有心理準備要罷
重話強行去塞鐵 迫市民跟

點解要咁搞？
罷工係要準備充足，各界一呼百應先搞得起
我覺得11.11太趕，應該先搵職工盟，國泰夾一夾，同埋公布畀市民知
唔係自己走出來話搞

[集中討論] 為周梓樂同學討回公道

好似話係和你塞 但都冇學生點塞
一陣又放負話垃圾香港人

睇左一個講法，11.11 大型不合作/和你塞，not exactly 罷工